## AVIO-GAME

### Установка зависимостей

```
poetry install
poetry update
```

### Для запуска проекта:
#### Перед запуском игры запустите [сервер игры](https://gitlab.com/aktanovakt/avio_game_server)!
```
python services/user.py 
```

### Чтобы ввести првильный юзернейм вам нужно зарегестрироватся через док.серверф:
[Swagger - документация](http://localhost:8000/swagger/)





